認清建制保皇黨 沙田區候選人俞卓君(自稱獨立無政黨)

沙田柚 睇清楚呀

死臭雞 呢啲真正讀屎片

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔係反送中分分鐘俾呢條女呃曬

推！

沙田紅天變綠地選區一覽

R02 瀝源 黃宇翰 公民力量 前新民黨成員
R03 禾輋邨 余倩雯 民建聯
R04 第一城 黃嘉榮 新民黨
R05 愉城 梁家輝 新民黨/公民力量
R13 顯嘉 林松茵 公民力量 前新民黨成員
R17 田心 潘國山 新民黨/公民力量
R19 大圍 董健莉 民建聯
R21 穗禾 彭長緯 民建聯 沙田區議會副主席
R22 火炭 龐愛蘭 新論壇/創建力量/社區18 [d]
R23 駿馬 蕭顯航 獨立
R26 馬鞍山市中心 李子榮 獨立
R33 鞍泰 招文亮 民建聯
R36 碧湖 黃冰芬 民建聯
R37 廣康 王虎生 民建聯

唔止謝sir，連er er er sir都……

推呢個 唔好揀錯

已經詳細記錄

死臭雞

Push

建制

推一推先